[空氣污染指標] HKU公共衞生學院 達理指數 - 11月空氣污染日數達100%

香港大學公共衞生學院 達理指數
Hedley Environmental Index, School of Public Health, HKU

清新日是指任何一天當中，十三個市區天台監測站所測量的五個標準污染物的濃度，都符合世界衞生組織 (WHO) 短期空氣質素指引。我們以綠色代表清新日，灰色代表污染日。

污染日/總日數
6月: 6/30 (20%)
7月: 4/31 (13%)
8月: 7/31 (23%)
9月: 15/30 (50%)
10月: 27/31 (87%)
11月(截至18/11): 18/18 (100%)

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊